一句講晒 男人有腳毛定冇腳毛好

有
冇

男人冇腳毛仲算男人?

我多毛到仆街
走左去激光
依家全身都冇毛

巴打洗左幾多錢？